放榜日打氣錄音

各位巴&絲打,
我正為一個電台錄一段一分鐘說話，7/10放榜日會在塲loop播鼓勵同學。
有咩勁勁勁揪打氣説話，中學生一聽會即勁勁醒神架？ 提議出來我就會錄。一齊比D愛D師弟師妹！